呢個究竟係男定女

屌你破壞哂對佢嘅感覺
男
女

個鼻大左少少啫 邊忽似男人 投乜9

佢平時唔係咁㗎

眼耳口鼻歪晒

第一次見人個鼻跟地心吸力跌